心事台🚬

我

1

2

竹爺

大佬

久違的心事台

不來一點半得一場

不過依家睇要客好啲

祝羊 今晚飲酒 休息一晚

唔叫

睇唔到尾又要搏大霧了

Weak

今晚唔洗問 一定係華西

如果有9.5隻牙，應該幾好 訓了

驚乜 最多米輸

有即埸咪睇下有冇囉

1:30 客隊啦 博盡踢歐戰

1:30鬼盤

sick buy 了

客回到上天了....

28

4 5 單
6 主+1

hi

醉b買左咩？

水呢

一係跟樓g 一係skip🤨

訓88

回到高過客

呢啲on9盤永遠冇和波，直屌客算

All in or nothing

聽講尖逼睇角好準？係咪真

系 快D gun

打手？

講笑

睇得出

你訓未

half draw

1C

入波未

客fg

客入未

快入球

半大24

跳P城？

5min內

好 我去執返個波比佢地入球

唔開傘了 跌死算

客咁重船

客fg快手

速度fg先

1-0 完場全殺

操你媽的 藏球狗

屌你咩，要客入先

醒左對答案
nec半大1.5@1.95
飛燕諾 10.5角大@1.80
布魯日半大1.5@2.20

客队日未

嘻

和波完場好了

客隊fg 跟住和波完就ok

大球已死 訓
操你的藏球狗

比多两分钟佢，准备日了

操你妈 半场蛋蛋

半2全2

46' 客

6.5s

屌你老木 針了

開角比人入？

入多幾粒啦
買左10蚊33

頂住6.5s 2/2.5s

布魯日大波有冇

屌佢老母維迪斯
半2全11好撚野 又唔見佢入波

買大球得一球
買角細爆一角
爽

唉

今晚 要度！

同你對左

牙你老母下盤

終於忙完 今晚復出

你要返工

大把手足都有正職

搞d咁既野

我想跟竹爺做職賭

唔玩自由針 假球

我都唔準
係咪認錯人

當左係真。心事台😂

手足 依到有好多絲打等住你

啪左未先？

me

係
感動千次不及心動一次

nec半大1.5@1.95✖️✖️
飛燕諾 10.5角大@1.80✔️✔️
布魯日半大1.5@2.20✔️✔️

書包1:0

2:0
我個2.5s

書包又嬴

全民炒股既後果

樓上食屎狗

樓上傻仔

／＼／＼／＼／＼／＼
反彈

4. 奧林比亞會

對左

同事路...

1c

3c

書包2:2

5c nice

樓上生花柳

返工掛住做野冇買主晉
求下唔好主晉

又推左落街

3500 x 20 x 3

very nice

派我

ME

青年會下半炒佢

之前咪話左跌law，一齊沽佢爸爸，但我走左了
可以專心度球了

好 想反cup

客應該收得皮 全力守就晉級

3:1，頂住，主晉2.6

好勤力

？

屌又一晚輸兩注

四注

慘了一齊炒

輸半格
贏全格
無玩過

3:1 主晉
9大 13.5s

琴日屎凸拉斯仲要受平半 法丙讓甲組

如果我職賭咪唔會咁

澳假睇11？

屌你老母RedQ食女狗！

LM

係

奧林比亞高斯

盤都唔洗睇聽日

買柏林聯好過啦

欠債還錢 天公地道

真

Lm

長追對垃圾對家 防守真係業餘水平

鈴x上水未呀 再唔上水一個鐘放一張 應該都夠放兩日

推

是油好球 但佢好似唔係日記手腳

佢會唔會上日記先

多謝大家

佢5上米SEND比佢睇囉

天狗ON9西

ON9仔 生愛滋啦

你最撚on9

收嗲啦 閪面

屌你老母 阻7住

系

發現你地好fd

咪亂講
佢係愛之野狗

DreamBig有無去新街市食野

唔係住個頭

但你成日去

一小時已過

咩黎

DJs drop the beat

做咩post我出黎

只要有恆心
啲錢實收得返

書包 屌你老母

老豆

未必

出水未

平時就係上盤大機開出 澳假唔知

who？

頭場算唔算

我見出面有d盤係咁開

樓上正傻仔

就咁睇可以大大力屌上盤 不過見到佢個主場戰績又淆淆地

Ur husband

澳假戒左好耐 唔識

戰績真係

獅吼啦[black]角球半勝[/black]

First soccer barbarouses

又黎

有水 想知再講

想

我愛徒

但ky男人黎

Discriminate homosexual?

媽媽

點

明亮

再嘈我貼左右出黎

貼未呀
講經

貼都貼你先

btw 尖神買乜

好

Barbar露閪私 貝利沙 首發名入球

佢而家冇買珍飛會中

✌🏼
首名：barbarouses
首項入球：barbarouses, berisha

偷偷地跟你

你琴日90+角又中🤕

樓豬 主掂唔掂水

樓上買咩輸咩

熊佢老母！

熊過夜

then mon + 500 pt

點偷，都無買

唔係

小妹即場 睇主w 讓和 2.5b 3.5s 3球 半客 全主 2:1

又想買chow
但隊野又好坑🤷🏿‍♂️

讓和一樣

跟奴隸

好詳細

客主

墨勝

劍巴點睇

似會開半大

U on9 i said to my fd this mon see 30000 now 29500 la

上盤

Earn a lot?

注項已被接納: 4
注項1
狀況 注項已被接納
編號
8651
投注類別 主客和
細節
星期五 1 墨爾本勝利(主) 對 布里斯班獅吼(客)
主 @ 1.53 $200
金額 $200.00
注項2
狀況 注項已被接納
編號
8652
投注類別 讓球主客和
細節
星期五 1 墨爾本勝利(主) 對 布里斯班獅吼(客)
和 [-1] @ 3.55 $200
金額 $200.00
注項3
狀況 注項已被接納
編號
8653
投注類別 入球大細
細節
星期五 1 墨爾本勝利(主) 對 布里斯班獅吼(客)
大 [2.5 球] @ 1.50
細 [3.5 球] @ 1.57 $200
金額 $400.00
注項4
狀況 注項已被接納
編號
8654
投注類別 波膽
細節
星期五 1 墨爾本勝利(主) 對 布里斯班獅吼(客)
2:1 @ 6.75 $200
金額 $200.00

上盤大船

又同明亮一樣，又要罪停買了

33000沽左細期，走左啦

覺得墨勝點都贏到

32900走?

係，所以好想買s

咁多注

今朝-1200走

咁你可以carry 明亮架ma

客和

今個月執左幾千點

1200張

占同sam都上盤

2.5 3.5s
甘點解唔買埋ttg

見到樓主d注碼就知佢數學A

😂😂😂😂😂😂

巧穿

好搶口

我係33000升上34000沽，果下就爆心😂😂😂😂得返幾百點守

Me

金剛棒

1/1.5s

過肥年了

墨勝今日幾好火咁
睇3.5大

邊間

平注是王道

你賭場波都賺返啦

10-9

一張26000買左3張，爆就78000爽到
但而家fat fat了

以家幾錢張

冰個笑樓主即係同禾過2唔去

咁點

2連c

不如買張大

想搵個好似mama咁識賭角又識炒股的老婆
係咪要去中大搵

幾個月租了

會見血

我做左你對家

諗起都好笑

生仔果陣有

01

耀才個d以家幾錢張

12.5小@1.87

真係客fg

dem beat？乜黎

朗隊goalll

😂😂😂😂
獅吼

你果個年代應該都有架🤔

墨爾本勝利

屌 買漏左ttg 3 半客

我對家又goal

買3:1

chow好球

米提左你lor

cup咁低水

12.5小蝕水 屌

番緊工

3333333

唔洗急啵

書包4.5s

大波波

而家3.5s 2.22😂😂😂😂樓主

本身想買 見到書包不了

買大咪得

唔睇好大

半7全8ok？

睇小書包

場波節奏快到

澳職d角出晒名假

呢場點睇

主

是旦喇 而家無2.5

小注 和

半7咪買s

10$ no goal

444444444

墨勝真係好廢

阿特蘭大事件

主入返球先好冇

分身

下半入

米屈 5入呢D PO 個名咁7

10.5s想死

你指袁xx個名6+1？

半大

有明神carry

墨勝班撚樣

又goal
壯撕飛

樓主出客主
信心

0:2 then 3:2 ft

3:2波膽

墨勝果種廢應該冇了

神奇更衣室

屌 搣飛

墨勝真係有機會反cup 唔係同你講玩

555555555

澳假

墨勝玩完

獅吼個龍咁勁

反應快到

隔離見到 勇士

秒撕飛

獅吼禁區十幾條友

刷角機出現未

勝利進攻成日比人截

似開到12.5

勝利主場真係西 避左保平安

ccccccc

6666666666

買個05 15 客其他

球彩sam講到12.5 13.5 14.5開硬

then全s

封左

似樣

阿占嗌到封

半6全10?

半6全17？

半6全20

Ky

大注又閪

7

Chow ng😘

早d半7咪中，獅吼c win 半場

888888

8

88

11.5未足水就刷角

勝利好好笑😂😂😂😂😂

墨勝追和同12.5s ok?

成班小學雞門前玩波

廢到

victory don't even want to score at all

書包4.5s 水泥中

if victory ft 3:2/4:2, I donate $100 to red cross

then thx and no need

仲追墨勝
唔好送錢喇

9999999

1010101010101010

又有笑話一則😂

米刷啦

J幾多豬幾多
唔敢J了

頂。。。。Miss左

miracle second half, I trust

65' 1:2 baba
75' 2:2 berisha
80' 3:2 12M baba

OK?

支持

ok

不過已經撕左飛

11c

又可以入了

14.5

似無入球了

watch av then see ft result

4.5大

support 3:2

12c

仲未敢買 勝利格硬要攻 好難估

13c

1 more c

獅吼個龍堅係勁

書包13.5s

佢個4.5s又gel得

希望佢中

係咪真係咁撚燈呀屌 .

Ky 12.5s

傻仔哥雅 都話阿特蘭大事件😂

我就係無睇你13.5s

乜黎叫阿特蘭大事件

笑左

Carry明亮

冇睇到 追左角大

14

goal

你早d出12.5s我就唔買角細啦

12

1-2

俾多2球

無限刷角了

賽前買2.5大表示差d瀨屎

btw書包又中ng

買左2:2同1:3 快手

ok 一齊爆

84' goal is meaningless

15c

16c

Allin 左3.5/4
唔中就jump得

jump 各位再見

Ky勁 又爆多個

和波派5個200

留名

15.5都爆😂😂😂😂

ok 潛

OK

刷c唔入波
刷黎做乜

佢入左粒 仲唔狂攻咩

無限c
下次真係無腦角大算

300上到7k
宜家得返1.6k 收手了
有緣再見 祝羊

lm

墨勝追和啦

玩留

墨爾本勝竹弓

nfqs hdln

留明

爽手整多角黎呢

上完6k變0又變7k 出水ok?

駛鬼理佢咩

垃圾勝利，追和都唔識

慘了 2-2都無

真係唔應該allin

同股市一齊針

慘了 本身可以11k
宜家得一半

就算覺贏到 但主場盤 贏二輸七 見到都縮啦

樓豬2.5 3.5s
數學A

冇買贏啦，買左追和咋。

派1k畀我你就可直上20k

不了 差d買左1k墨勝

Ky今晚買咩角
想買對面 我怕左你了

書包好波

求水今晚反cup馬會

🎒

書包招積到

賭波都冇咁好玩
錢多 想買ky對家輸下錢
夠疆ky你就出水 我真飛買晒對面貼出黎

Ky請出招
定要時間度？
我mon住post等你

好串

書包 狙擊手

冇見一排 書包

其實係咪燈力強搭沉船呀

忍得佢耐 以前見佢出角好地地
無啦啦出謎語撚手足
再之後又出咩 5.5角大-16.5角細
我心諗你出水就出水啦 又要怕輸
咁樣出水 我夠識啦
冇人出角水 佢自己爆左角 冇人賴就話冇買
有人出角水 佢爆左 就搵人賴
E.g. 奴x / 明x /書x 出角細 唔怪得爆角啦
中左角 又問人有冇跟佢買
依加爆左角仲擺埋我上台

依加我比人擺左上台
佢就玩潛

支持書包

盧蛇

一場手足54讲野实撐你

書包要5要佢个channel

好彩我有買大波咋...如果唔係2-2上盤輸半注
又話我燈上盤

屌得好呀屌佢老母呀

呢條爛臭閪抵屌

樓上on9仔

要 想睇佢出水
只要唔係0.5角大-30.5角細
玩謎語 玩暗語 或者 尾段爆角就話自己一早買左 立即cashed 又或者 太忙 唔記得出水 我應該跟到

最驚係明明8角 兩連角之後 佢即刻出9.5角大
之後話一買就刷角 cashed

佢無限補飛你吹佢唔漲架

Ky年中要俾人狙擊幾多次

佢唔狙擊人，人地好地地會狙擊佢 ？

盧洪哲 氣魄天壯

支持我盧

係喎 佢太多招 漏左講
馬會冇呢個中位數 佢就話買外x 買到
刷到30角 佢都買到31.5角細

一場波 十幾個中間數佢都買到
唔中既就話買一注 中既就話買左100注

永遠cover到事前輸嘅 勁呀

苦主圍盧區

算啦 大家都係開心下姐 你留返下次再狙擊啦

俾著以前 大把護主犬出黎屌返你轉頭

我記得以前有一次 講咗一句野 話ky唔中
之後俾條友話我jer ky 屌到我反艇

冇jer人好耐，呢條食屎狗主動撩人開波

佢擺得我上黎 咁我又百厭想體驗下佢日日cashed
贏下錢 邊個唔想
想跟佢學野 佢又驚死

點會輸啫 控制注碼方面勁過戰神卡傲
就算唔中都係有燈邪住

屌你老母2:1 開對面 半客同3球無買 淨係cashed個爛鳩2.5 3.5s 冚你個家鏟食屎狗

Thx牙杜

知唔知點解依加佢冇晒護主犬

因為佢d護主犬跟佢買 針晒

hi 包爺
傾緊乜

咁要入多d錢發大嚟搞喇

屌你老味開個會就咁多頁

Pmed書包

樓主
傾緊ky話我燈 邪到佢角細輸
所以想跟佢學野 跟下佢買波
點知佢又潛左水

jer我喇 我買2:1 開1:2

小妹仲ot緊 忙多陣 如果唔係十點都無得走

左右？

渣架

我唔會jer人 何況係樓主

我係比人jer先出黎9up兩句

我都5知边个打边个了

Thx盧蛇

一個從來唔post事前飛嘅人都好意思jer呢個jer嗰個

呢個好似係🤔

想慚悔
你今日貼主盤同2.5大時 主入一球我係個心諗一定1-1完場 你輸晒兩注 sorry

係 好驚
上左兩登咁耐 未見過佢有銀碼既真飛
買到馬會封左既角球 真係勁
佢一定用超級光纖上網 可能要快過球証指角球果下先做到

旁證係咪叫smart

我唔敢再貼飛了
驚今晚ky買左早飛話我燈到佢

乖喇書包 今晚你貼飛 我跟你500

我無係post講過5.5-30.5s，你搵到先好出聲，咪屈我

有無人見過我盧呀

13.5s都買到
可惜我冇外x 買唔到 跟唔到你贏錢
如果我有外x 我一定跟你all in 14.5s 15.5s 16.5s 17.5s

佢話去買ps4之後就無番過黎

1c都未有嗰陣你就話可以買14.5s 15.5s
還返部時光機畀mr.啦

我条jer硬過法包

算啦

是米指再刷既話 去到14.5s同15.5s會買 搞清楚好喎

畀d時間啦老闆

Okay 轉jer你

逝去的人和事
食餐解穢酒消化左佢就算啦

差咁撚遠講嚟把撚？刷光環？等陣一個屈尾十話冇買
跟咗嗰d人真係吹鳩漲

都係我盧買9.5s 10.5 牛逼！

咁撚鐘意jer吖嘛，繼續講啦
死狗呀？

男人老狗咁小氣

十年又過去 盧都十年喇

唔好意思 我誇張左
應該係 馬會開緊 10.5-12.5果陣
你話6.5角大 - 15.5角細
圖我就懶搵喇 我只想由依加開始 跟你學野
Btw 出水未

起碼冇呃人對得人住拜得神

反水

尊重拉 你又唔出水講經咩

人地xxxx嚟㗎，邊會計錯
Cashed

我盧不在 笑口常開

單刀飛機

比佢捉到
Btw 我得一招 佢十招
我真係想跟佢水 佢又唔出
希望唔好完場 佢先話出左 cashed

2018逆市向上

好睇
支持

我盧好球！

係勁

屌你盧母

盧又名盧包
書包fd子來

同路？

最高得14s咪懶醒

呢張仲勁
先出水
再貼飛但係反手
再教人買

平b

水界沈大師

好球

咁犀利 咁你13.5s張真飛呢？想知你點買到

碩士學位？食屎學位咋啩

睇吓咩事，
原來係包爺

你再出聲就post晒你d野出黎

副學士唔係學士牙

啱呀，一家大細齊分享

post到你永遠安靜？

嘉頓紅罐開 鴻運滾滾來？

覺得書包講既嘢好岩好中point

利申 唔識書包

貼左出黎先啦 記得唔好遮銀碼
同埋水呢？ 唔出點買你對家
我想輸下錢

我就係遮，吹呀

返去自己果度包書啦你

犀利 咁出水未？
唔出點會對家？
定要冇左個中位數先出？
定要完場先出？
我想輸錢呀

2018 100%

流鼻水緩和氣氛

岩 自己試過出水再買反手 都可以jer人

加油呀鼻

等多我一陣

唔好意思
你主人話我燈親佢 我想買佢對家輸下錢姐

畀人kick咗都可以發爛渣jer人咁小家啦

等埋你開波 想睇你單刀教材

咁放了

你主人叫左我出黎先 出到黎又話潛又話驚 點搞呀

反黑2一出就係回歸之時

應該 2月22號

主咩人，呢度個個都咁高咁大，比人話燈咪自己返去勞力d囉，儍仔

牆戈

🤔小家同出反水 水人 差好遠wor

出師無名都可以單單打打啦

Ky出水未？ 唔好完場先講話買左呀

書包好球

自己輸左就瀨人燈

5出咪得 自己數銀紙

烏煙瘴氣

邊個恰鳩我ky bb 屌你老母

係 數左好耐了

打機未

有交鬧無人tg我 書包你姐系典
@包爺

咪j我
小妹怕醜

當你無到囉 傻9

好好睇

我決定支持返ky了
請不要吵架。。。謝

食埋糖水先

包爺我屌你老母 @包爺

包爺我屌你老母

食完了98未

你巧搞滑

書包你同我出黎 屌你老母

好 潛水 包爺唔理我

多謝包爺帶黎歡樂

人之初 性本善

我理你好唔好呀

又好

黑夜之神幾是同小妹卜野

依家

到樓下了 準備打mh

同貓女卜緊拉

Bin能個貓女=.=

喺老蘭？

咁熱鬧 追post都追到攰死

咁都叫熱鬧

Join?

咪就係，之前閒閒地一兩個post

呢排黎講算熱鬧啦 之前出完成日街返黎得3頁

想知再讲

冇賭兩日開心左

對不起

(＾ｰ^)ノ

Magnum ?

打G

買錯定咩 唔係兩場下咩

係兩場下阿

手足打少D丁

屌 廣東話博大精深 兩場=\=第二場

5買就100%命中 買就連炒

睇埋尾盤先

手足可5可以教我睇和?

唔準嫁 參考睇完都係去買盤同小注蛋蛋 有時睇到和都係開主/客 有時睇主/客 開個和

凱沙會唔會贏埋

下盤係咪客隊就啱

買完4x5同我講安曼取消
半大又落飛
又要輸

似唔會

執左粒啦仲magnum

蒲少d牙

唔知 拍左拖後好耐冇去

2場主

凱沙
波琴
波琴2.5

屌 F chord好撚難㩒牙

唔要full barre chord 囉

Bar chord 好重要 記scale 彈arpeggios 好有用

奧馬學成點

即刻有個電結佬出黎X_X

係電結妹

基爾 波紅

學左基本野 慢慢練緊

頭先話下盤

小妹 凱沙糕!

波琴

波琴fg

G chi

波琴2.5有難度？

海沙半四啦

炒佢3比0

岩

聽日唔上黎

凱沙好球 差波琴

祝羊

破琴啲攻勢

打完j爽
要帶領了

波琴嗰場重未識入波

凱沙3-1

哈
燕
阿些
華倫

唔洗3-0 2-1都收貨

66666666

破琴杯佢老母

1:1
波琴-1

ajax2.0跌到1.85

丹保殊 想要half b

但個odds 成日炒

波琴cup
Gel咗大波先

波琴頂撚住

波琴goal

基爾10c ok?派1個

鳥龍球 自己頂入去

買左波大

大波gelgelgel

基2 唔再正氣

大回飛 唔想要了

重有冇心水

一場半大都開唔到
屌。。。

凱沙波琴

大大力gel

睇吓先，你有冇提議

奧格

祖2.5

主初盤幾好 雖然回咗飛

迪加
丹博斯治
ajax
快手半大得唔得

咁祖2/2.5 呢

同埋費撚盤

Dan博 差一球

易勝個盤奇怪，同埋祖咁淺盤可能豬盤，1-1完都唔奇

係得易勝讓1球，我諗緊會唔會和波

想買費撚盤

迪加上場炒7粒今場乜都冇

夠膽就買

想埋你點睇先

玩呢場就會買費倫 但我唔玩呢場

你會玩邊場
跟多場就訓

米禾爾
聖依天

費倫

跟米禾
聖依天依隊狗黎，唔想同唔敢買

我2串1咗 望佢頂到馬賽啦

費撚同米禾爾

祝贏 聽朝早波買唔買？

呢注羊就買墨假 豬就等夜晚 訓

聽日再見
早抖

阿些
奧格

阿些goalllllll
繼續

奧0:1

奧頂住輸半

Ocfg gel

勁

Ocfg

阿甲個場1.5咁高水既🤔

走一

輸一走一

阿甲主勝

同路

屌死球探 賠率唔跟住update 馬會最後變番初算賠率 球探仲係主落客升
條過關買撚左基爾

11c
勁到

咁都11c

有無買對家，貼飛未？

你依加先出水 爆角爆到買唔切對家 琴日問你又潛

阿甲場場0:0係咪好好玩

包爺mon po

主入球未

入了 客

one more pls

米禾e走
聖e天gel

我條主fg

😔

阿甲場場1球完 唔撚鐘意玩球？係咪男人黎

Jumped 88

主隊食屎狗

14c 爆！！！！！

你一定係買左14.5 x100注 15.5x300注啦

又jer

包爺
歲晚都咁好火

佢唔係擺我上台 我都唔會理佢
人不犯我 我不犯人

好彩14.5s頂到，嚇死了

無錢過年了

差d比燈嘉欣燈死
好彩佢13.5s 爆死左佢 爆唔到我

1100 似主贏一球？

睇和大機過主

不過好似一陣日職好玩啲

盃難賭

勁，fg收$$未

小妹降盤好小買上盤
但易勝開半一 主入一球就賠半格超低水

降左半球了 唔賭喱場

費撚

11點似下盤

決賽應該唔難既 大家都有心踢

買個小球刀好

啲錢留番澳假/夜晚整幾條2x1算了

墨假

飛算

依家睇又似開上

買哂米得

支持互jer推post

花生mode on

元朗晏晝有咩好食

書包

熱狗！！！

啃死未

up mud 9

書包好好味

邊到黎

乜撚野

今晚炒柒你！！！！

今晚飲酒喇？上星期redq垃圾淆底契鳩弟

有無陣容睇

天奴都好

主rc

似係櫻花盤

克羅糕

書包買咩 快啲出

櫻花巴西佬無份踢

主盤 角大

數角準備

有who先

食熱狗！

乜野係rc

Recall

屌 買唔切下盤
咁早開波托柒

可能有運...我買左
琴日買7中2

墨假入多球唔反了

客fg數據幾靚仔
但賠率未到

到未

唔識

8.5s

克雷gel

西花入了

點解唔等埋我

墨超下盤又gel得，thx

強

今晚摸下呀鼻，希望生生性性

完全唔記得咗買

客ng2.24@160
客w 1.54 @300

Gun

我花

荷甲得三場

無足水 未買

無6.5了

主ng

r1 8 12

西花goallllll

小妹糕！！

4/4.5s

好彩買唔到😂

前鋒秒goal

12m

川崎w派5個$100

4c

3:2 ok？

反杯未

川崎反cup

1001